穩 > 賺得多， 你同意嗎？

近日見好多巴絲都賺大錢， 真係高手如雲。
小弟P&L 相對咁多位大佬， 簡直唔係野。
但小弟係市場一向先選擇「穩」再想「賺」，
唔知有幾多巴絲係同好？

只要你既表現「穩」你做leverage 就可以賺得多。
如果唔穩， leverage 會輸得好慘。

求教。

岩，做定期最穩

你諗法同我咁似寧願穩都好過去博返鋪大既

所以我基本上唔會買中成長股10陪回報冇我份

推高return / risk 好過追求low risk

人生就係賭
驚西

所以通常睇Sharpe Ratio多過Normal Return

但世界係懲罰求穩嘅人

慢慢推上去就啱㗎啦

你既穩係點穩先？ 買bond 買收息股 買etf 指數 定做定期？

岩, 長期可以留係市場先有意思

買匯豐
夠哂穩

why not both AAPL

多鳩餘
何謂穩？
咪撚用上帝視角
用2017年嘅視角睇ALL IN匯豐就係最穩

我穩既定義唔同你wo
你眼中進取可能係我眼中既穩

tsla 都幾穩

其實睇你心態，有d人可以all in蘋果賺幾轉，但我就唔得，只可以炒下中長線賺個波幅
有時穩定長線未必work，分分鐘蝕差價，息都賺唔返，前車可鑑。
視乎你take到幾多risk，可以輸幾多，會唔會輸打贏要。

咁你咪買ETD, 買債 間野唔執就穩

好多人唔明炒股就係承受風險獲取回報
日日諗住點樣冇風險賺多啲

揸正股 驚閪咩

我兩年前同你一樣, 追球穩. 於是放棄港股, 亦放棄槓桿. 然後買入KO 可口可樂. 但係太穩. 之後, 一年前換馬SE Sea Limited. 31蚊買入. 穩定地keep到今日, 已經5倍.
首要揀中穩升, 之後揀升得多. 然後躺著就會賺.

後生嗰陣搏啲搏碌大本金 最多咪重新玩過
到後期再慢慢調低風險

咩叫穩先 冇零風險既投資喎
同埋 穩 同 賺得多 係冇衝突
你用槓已經將風險提高 同當初穩既程度已經唔同左

leverage 要成本
同你講買美國3個月國債一定最穩
但你點leverage?

100萬以下好似穩黎冇咩意思

所以啲乜鳩Markowitz portfolio theory搵既solution都係要maximize個Sharpe ratio
但係好似本金夠大先有意思，本金細一般人可以靠cash flow好快回復

VOO最穩

AAPL NVDA
穩賺

長楂唔等於穩

人生太短，槓桿要大。

一野可以退休

樓主買左咩呀
貼出黎睇下
睇下有幾穩

要計期望值先知wo

首先要賺得多>穩
雞碎咁多幾穩都賺唔到錢

唔買成長買穩 呢年輸到喊

人有多大膽
地有多大產

All in qqq 就得

人民幣定期日日賺

你想好悶咁賺定好瘋狂咁輸錢

信你就陷家慘

用“穩”嘅方法達到人地“賺”咁上下嘅回報。
善用信用卡。

1五層樓收租
2投資股票

你鐘意邊樣？

股票，樓相對麻煩

獅子股坐艇

穩就係輸少贏多

一半etf 一半妖股
覺都唔洗訓

匯豐fans ：穩你老母

以前夠覺得煤氣中電領展港鐵長建都穩
但近排陰乾咁跌 所以無咁穩既騰訊就節節上升 升足咁多年
以攻為守

學李嘉誠既從商之道
穩健中不忘進取 進取中不忘穩健
攻守平衡 進退有道

匯豐穩唔穩 2800穩唔穩？

穩著坐過山車唔怕熔

tsla 爆時你方其他唔爆咩

同意
我而家雖然穩住蝕，但覺得好過賺得多，遲啲一個冚球爆就知味道

買單一股票完全無分散風險都叫穩?

你會發現要賭先發達嘅概念唔知點解深入民心
杠桿就係危險嘅諗法都係rooted
你話穩定年回報10%會比人笑你on9
到底點先可以普及番啲基本嘅投資知識
例如世上唔係得股同樓

OK 請將你嘅視角轉移到2017年8月24日
我幫你打造一個最穩陣sharpe ratio 奇高嘅無雙portfolio
0005 *40%
0011 *15%
3988 *7.5%
2388 *7.5%
1398 *5%
0823 *10%
1113 *15%

買中成長股都可以好穩 你唔做止蝕坐艇就無謂再講

想知呢條友輸成點？

定期直情可以當無賺 樓主都無話要搵啲穩但唔賺既工具

買19滙豐，中電叫穩

我個心態係，穩賺少少，玩多幾次，都係等於搏大數既錢，咁點解要搏？搏大數仲有機會輸得多。

係要交番啲智商稅比賭場

我都係咁話 要穩既話一定唔會搵網銀做架啦
穩陣既銀行做都係得0.幾% 仲要一放放幾十講落去
抗通脹都唔得啦

所以sharpe ratio係廢嘅 專家應該食屎 all in TSLA就最穩？我幾年前開始買VOO同2800 再加TLT 我心目中呢啲先叫穩

Btw 呢個portfolio啲股票correlation高到 唔係你買哂成個香港嘅銀行股就diversify到個risk

時代/局勢會變

唔跟住走會蝕底

睇你有幾多本嘅姐。你有一千萬嘅咪穩穩陣陣買下VOO等佢自己慢慢grow，再攞10-20%自己試下炒下。如果得10皮嘅唔通又玩穩陣咩，俾你連續10年15% return都係得40皮，發達真係等下世。

完全正確 同埋本一大 講緊過2/3 million 本金蝕一半嘅風險唔係個個承受到 咁好自然就會開始保守

駁唔到

當年就係貪佢穩

利申輸一半